[有片］琴晚朗豪有人被幾隻軍裝狗暗角圍嘔！！

屌你老母情緒失控嘅癲狗！！！

push

推上報

Push

推

瘋狗症

今日咁撚多post幫班前線

推！

彩彈藝術風格 進階版

好快又有新仔入去陪朱蛇

屌你班死警狗

connect前線真心不了

幫前線講野？不了！
祝佢地落地獄就會

條癲狗知大把人影住佢
咁都唔收手
唔係情緒失控就係真係覺得無後果

1

四眼仔尼馬上身
假撚到呢

diu

屌佢老母

一齊back up左先

有無埋前面既片

暗角打人進化到明角打人

只可以同班狗講，他朝君體也相同

全部同我入黎！教你下一步點做

仆街魔警，唔死都冇用

咁樣影住都打?

仆你個街, 垃圾黑警

點樣唔憎你呀香港警賊

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

打完人唔係唔使坐監

推 仆街

push,sd左APPLE

幫前線洗白個班連登仔我dllm

事主點？有冇去驗傷？

Pish

黑警無一隻係好
見一隻屌一隻
屌到佢死全家

都話班仆街係唔會變！有撚排還呀佢地！

pushhhhhhhhh

Splatoon

推到佢老母冚家產！！！！

真係有用

冇一個警察係冇罪
警察死全家

推 要多啲片 搵狗

咪撚再班狗洗白！佢地一直都想示威者死！

屌左成日
但都好似好多正皮
連登又淪陷了

你地係抵斷手指

一定進入極度驚恐，呢個藝術好掂

Push
e d 係指令？

又暗角

推
黑警死全家

好人好者 旺角行街
都係要俾你打 點解釋

比人拉撚咗

應該係圍魏救趙真係有效
佢地俾人撚完要出氣

我屌你老母毅進仔

所以琴晚d黑警比人打係應得

pushhhh

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

告到佢仆街

我冇野講

dllm

屌好撚嬲

屌你老味

屌
推

咩料。。係咪想助攻香港人士氣

推到佢仆街

呢條片正阿
快啲share比爸爸媽媽

又黎暗角?

無法無天

你點對我地既人
你地會受返

打份工都要玩到咁串後果自負

點證明係琴晚？唔係唔信，只是 Fact check

推比蘋果,立場睇

未審 先判

有無人可以張果幾秒整做gif
幫手share出去

Connect 前線?不了

差佬圍毆呀

Pish
又暗角打穫
上報未

推！！！！！

唔係比啲警隊文宣影響到
實際發生嘅根本兩回事

唔想入去睇
唔想睇到手足比人打

推左先

Diu nei!!! 佢哋係因為沙田先出嚟咋，要推比記者啊!!!!

推互全世界睇

唔推唔係人

Bump

屌

咁多人影住黑警都夠膽係暗角打人仲要唔係沙田，痴撚線

Fact check左未 我記得旺角果晚已有見到條片 唔記得係咪完全一樣

暗角打鑊

怒推

今日仲洗白

必須推

pish

大大力推

屌你老母黑警死全家

好，有人陪朱sir

若然未報 時候未到
拘捕與檢控
42日後正式被捕
2014年11月26日，警方在對彌敦道佔領區進行清場後，七名警員在事隔42日後終於被拘捕。網民認為是為平息清場引起的民憤有關。不過，網民對七人只被控以「襲擊致造成實際身體傷害罪」，而非因其公職人員身份而控以「酷刑罪」甚為不滿，因「酷刑罪」最高刑罰是終身監禁，而現時控罪最高刑罰只是監禁三年，程度明顯有別，認為是故意放生。

一年後終被檢控
律政司在「七警」被捕後多次稱要徵詢不同的法律意見，外界均認為屬拖延之舉。至2015年10月，事件屆滿一週年的日子，互聯網頻傳律政司終建議香港警方將檢控七警的消息。

但在10月15日早上，卻率先傳出被毆的曾健超收到警方預約拘捕的消息。終於在當天中午，警方發言人表示，涉案七名警員已被正式落案起訴，各被控一項有意圖導致他人身體受嚴重傷害罪，其中一人再被控普通襲擊罪，全部獲准保釋外出，下周一東區法院提堂。根據《警隊條例》，總督察或以下職級警務人員停職時，仍有機會獲支半薪，直至被定罪為止。

推俾蘋果

推上法庭，海牙嗰個

你點對人，人地一地點對你,仲會加倍！
班狗唔好再扮可憐喇

嘩！

黑警死全家

喂呢個真係要廣傳，暗角七警再現呀屌

俾人影住撚敢圍毆 唔信警權無限大都唔得

勁賤 老屈佢地根本就
咩事都無比人拉，睇埋呢段

係咪最後就係拉左呢兩位巴打?

推！！

告佢 我課金

有哂片就算唔係旺角都唔得啦

推到事主告鳩班犬

屌你老母 琴日單單都想謀殺 趕一大班人出高速公路？
而家有警犬死撚左我都唔覺民意會逆轉
你繼續升級武力啦 香港警狗屌你老母

Back up 左未

明角打獲

屌你老母 睇到火都黎

食屎狗幾時死

推到置頂

推

同七警案一樣

謀殺？

Push push

屌佢老母告鳩佢入去陪朱經緯啦 已backup

紫狗扮撚哂野

屌 完全係拎市民出氣 我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我諗起台灣之前粉塵爆炸

香港警察極醜惡

已backup

推1

真正黑社會呀仆你個臭街

推 屌你老母死黑警

廣傳

再推

721
血債血償

back up

屌佢老母臭化閪
依家著軍裝有晒number咁多部鏡頭都照打
冚家鏟啦黑警

屌你老母仲話班狗好慘好慘
比狗咬嗰啲仲撚慘呀屌你老母

發覺朱蛇好慘
打人幾下要坐監
而家班黑驚殺人放火金腰帶全部冇事

片係到

唔l係暗角啦

香港警察 社會垃圾

所以話屌你老母乜撚嘢
人哋打份工
收order做野
佢哋都有屋企人
警察都係人

含撚啦你哋去 我同講冇一個警察係無辜
全部都應該仆街死
如果有警察俾人打死我會好撚心涼
口德分負一萬都係咁話

推到克警仆街

顏色很漂亮

我屌你老母死黑警！

推上報啊

又造白色恐怖，屎旦搵個黎捉，以為人會散

依啲時候唔應該叫放人,狗一定唔會放
應該做嘅係全部一齊衝向前,撞散小小之後比自己友乘機突圍走
或者係格黎搞衝突,等個注意點分散小小就衝返出黎

影撚住都照打真心痴撚線

圍嘔

有冇辨法推郁班狗叛變 推班狗去反返自己友

屌佢老母死黑警

Backup

黑警已經係仇恨所有市民
屌佢老母

屌你老母
好似好多記者影到
等坐啦仆街

真係愈來愈過分 以前梁錦松偷步買車都要下台
而家簡直無法無天

香港獨立

既冇IQ諗後果
都冇EQ 控制自己

屌你老母
我冇野講

屌痴撚線睇到好嬲 ., 而家擺到明咁多市民睇住都照無理打人

哇我屌你老母

癲狗

推爆
所有人推爆

咪撚扮慘啦黑警 屌你老母

手土

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

越睇越火滚，黑警先係暴徒

道歉都慳返

報仇！

事件起因及全過程

have backup?

痴撚線,擺明車馬有cam都打
視法紀如無物

被打個啲係普通市民？

大家睇呢段

圍嘔

應該好撚臭

上報啦

tui

puuussh

對黑社會有無見過佢地咁惡. 成班食屎狗.

上

呢d其實係咪已經冇晒副?
都痴撚線
完全係濫用私刑

d癲狗真係失哂控

cls

今次出去旺角少人野餐活動送頭完全唔值得，仲要黑狗岩岩比人教訓完，仲唔搵你地出氣咩，說好的齊上齊落呢，一個都不能少，點知又拉幾個，講多次手足唔好再輕易送頭，一個都不能少，因為有更大型嘅野餐等緊你地

暗角7警 上蘋果！！

垃圾 又私刑

好9搵女狗擋住

無得洗白

我無嘢講

洗定個屎忽坐監

推推推

第二次香港大戰

點解會無人講

係咪想搞到721要開片

PUSH

推到上報

痴線。。

林鄭：法治社會

解散黑警

明知咁多人影住都仲...

大家快推 甚至直接direct比可信傳媒 一定要曝光事件

無一個黑警係好人

成班癲狗 佢地依家打人好似冇後果
係咪都博哂命名咁打

真係無一隻無辜

推
屌你老母死黑警

因為獨立調查委員會 唔會告警察

推 黑警老母比狗屌先生得出佢地出黎

打機記得上裝，只係上防裝點打怪？上攻裝啦

呢d拎架生衝入去開拖救人啦
圍撚晒圈已經知佢地想點
一定要衝破佢地個圈影撚住佢地做乜撚嘢

快啲share

今次真係香港保衛戰

屌 去救人啦 拎住手機就唔打咩

妖食屎啦 死黑警
香港唔歡迎你呀

一定會報仇

黑警死全家啦

推dklm

下次衝突我要十倍還返比你，打撚到你殘為止

救人喇

推！屌佢老母

官逼民反

lm

推到打人班仆街死

wtf

死仆街警犬

七警案睇水嗰個係入咗罪
條片都幾多number

屌你老母死黑警又暗角打人

一定要推上報 仲要有埋片 呢幾隻死撚硬

即開佢波啦屌

蘋果

比人打個個 告撚曬班打人狗入監獄

尋晚係呢幾隻狗守旺角

狗無一個係無辜嫁！！！屌你老母

打份工？打人就有份啦屌你老母

On9?

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pishhhhh

黑警真係無人性

屌 推!!!!
又暗角七警
但今次仲撚衰
明知咁多cam影住都咁明目張膽
食屎啦屌佢老母

報演藝學下演技

仲可以connect前線？
你知唔知佢地全部都想我地死啊！！
黑警，你吃屎啦！！

唔會放過你班狗！

唔好玩油漆

幫手推。新戰線
《音樂文宣》新。香港國歌

仆街

推上報

警察就可以執行私刑？

黑警冇個好人

推一推

又黎暗角七警嘛

隻撚隻係度咁鍾意打人嘛

琴日真係打撚得你班狗少

push
黑警死全家

屌你老母撐警班撚樣仲話咩示威者暴力？ 你班撚樣係濫用職權丫！仲暴力丫屌你老母

有冇手足可以sd俾傳媒，做緊野唔方便

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

你估你係速龍冇冧把
樓主有冇高清source

推
屌佢老母

哇屌你老母推呀 唔推唔係人

推上報
支那01快鳩啲抄啦

現場無一個有良心的警察，見市民比人打背向佢袖手旁觀，無一隻狗係可鄰的

你班廢柴 低打打

朱sir唔知點睇

依加班狗打撚死人都冇事

佢揮幾下就坐

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

屌你老母 痴撚線

下次周圍啲人唔該救下被打既人

班狗冇人性架

不推不是人

有高溫源同夠高濃度都得嫁

試吓唔好再鬧佢哋做警犬

呢段片一定要keep

想問個位阿蛇有無諗過換件大一個碼既衫
即係你大隻又要著緊身尺寸 行過以為你等開工多過以為你真係警察行緊咇

又暗角打人
推到上報！

大家都一齊放下仇恨啦, ,再咁落去
唔係五大訴求呀, 唔係普選呀,
係比左林奠甩身呀
亦都係同警察 真。隻揪呀

搵當時人出黎告佢地

今日真係勁多幫班狗講說話
話啲高層點點點
你有啲良知就唔會繼續做啦
為份工為份工
係香港有手有腳係唔會餓得死你㗎仆街
做人做畜自己揀
咪撚扮可憐搏同情
我哋冇咗咁多手足
佢哋有冇理過啊？？？？
黑警死全家
屌你老母

推!!!!!!!

間條係狗 唔係兄弟

好恐怖 亂打人已經冇成本

中招

推上去

推 到 班 狗 仆 街

推呀,推死佢呀

死差佬無個係無辜

法律朋友快啲比意見，今次告得入掛！？

屌你老母 警狗

仆街
其實全部人一齊上救唔救到佢

琴晚旺角班手足為左幫沙田解圍

屌佢老母死全家

比人打個個 記得搵律師 告撚曬班警

死黑警
推上報

Push 都上報

推呀

標題要講到打人

我無野講

點解而家先睇到！

5大 721 同今晚金鐘啲po 唔撚見晒

睇住自己友

今次係明角打獲wor

推佢入監倉

[全過程]尋晚沙田之後旺角發生衝突，拘捕兩人

推，記者文宣，跪求煲大佢
咁多人睇住照打
到呢刻仲話魔警有好人嗰啲都要死全家啦

上報！快！

死仆街黑警狗！

有冇number

Dllm死黑警

DLLM 死黑警 出黎隻揪

圍毆

睇到依啲情況，唔好怪市民同你開大片

朱蛇行得太前

我屌你老母臭閪你班過街老鼠

再過多幾年， 我諗喺鏡頭面前拿把槍啪撚咗啲示威者
其實而家警隊係咪仲order香港

咁少人好心救人啦....

g

推爆佢

屌你老母臭閪

點解無人救佢地，係咪以為一味嗌放人啲狗就會放人

推上報啊仆街

記者朋友

全城投訴新城市廣場

推呢個post

班黑狗完全唔在乎你班人嗌放人
嗌完又唔會放

笑撚死
又係呢班暴民話要勇武
比你勇武 又唔撚夠人打
輸左又喊哂搵媽咪
驚既咪咪撚出黎囉
出得黎行 預撚左要還 打撚到你班暴民仆街都仲得
但你打警察 你就係犯緊法
值唔值得 自己諗啦細路仔
你無撚得同警察鬥 番屋企啦

佢地就係要市民怕，而家得兩條路，一係市民怕佢地，一係佢地怕市民，佢地打市民都唔遲職，係因為份工係well paid，到佢地開始懷疑份工果陣，就係覺醒的時候

辭職

、推

推！

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推到啲狗仆街

一睇就知呢個撚樣傻架啦
點解會有人出去

宜家仲未保釋到出黎 有律師幫佢 放出黎後會去醫院驗傷

又一件

見到呢的事 要逐個抄佢地警察編號

醒目

出黎打啊仆街
睇死你咪又係唔夠薑
不過都好既 乖乖地留係屋企做暑期作業啦

721有仇報仇

垃圾黑警 只係識用武力解決問題

一野挫落巴打到

下次一拳打第一個

垃圾暴徒 只係識用武力解決問題

現在根本冇後果，所以咪咁顛

夠人既應該衝入去救人

有人點煙咪粉塵爆炸？

有冇手足知到佢地點呀? 報個平安都好

遮蓋視線後
再配合衝擊

所以買Xbox版定ps4版

Push 推到d狗仆街

有冇狗pc no.
推到班狗上報仆街死全家

繼續推

屌佢老母臭閪！你地班冚家剷到時傷過佢十倍唔好問點解！一定俾天收

暗角打獲有問題呀？光明正大咁打囉

仲係狗屋 未保釋到 全身有傷

冇人救人

我叫你食屎狗，食屎狗，拉我阿

屌推

去醫院驗傷

下次有記者可以推開

屌你老母咁多人影住都照打

好 我已經改番

我屌你老母 咪再諗住幫黑警洗白 冇一隻係無辜

屌，係我唔忍，恃人多打班狗救人出來先啦!

聯絡議員

叻喇

夠鐘食藥未？

好似過晒鐘喎陰公

屌 咁撚多人係到望住位手足比人打？
衝上去啦

網上有人話係佢

[black]21/7 要警犬十倍奉還！！！

唔怪得冇人理你

原來一早俾人block晒

我真係衰on9 先覆你

sorry 阻住你單機

推到班狗仆街

推到黑警死全家

推到佢地仆街
等朱蛇知道佢唔係得自己一個

仆街tvb報唔報呀

打警犬就報 依啲唔報呀?

仆你個街扮乜撚野中立呀

推到班人入去陪朱sir同7警犬

邊度暗，完全係明打

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

0:04

痴線嫁，光明正大咁打

完全唔覺得自己有問題

我無野講

推上報啦屌

打尻你地又點 仲未知莊閒？

蘋果報左未
推上報啦屌佢老母

唔好再叫放人啦 好 on9

推埋呢段
[url]

屌你老母

推撚推仆街

仆街！最尾停手係因為有人發現有鏡頭影住
你老母死十次都唔撚夠！

嘩屌 推撚埋呢段

唔該你地咪撚次次班狗講兩句做下樣就可憐佢地或者洗白！佢地一直都想我地死呀！唔會留手架！

有咩可以做到
而家警權而經無限大
冇野制衡到佢地

屌 蘋果啱啱有新片 有對男女係馬路比狗用棍打

推埋呢段

差佬打人呀

屌 蘋果動啱啱有新片 有冇人放到上黎呀屌

推呀
DNLM

吊佢推呀

推到上法庭啦

推爆死黑狗

無啦啦打鳩人係想點

打你地又點分清莊閒未？

Diu 唔想睇啊仆街警犬

有冇人幫到佢 佢路過就比人拉左

促請全部狗做一次由專業人士做既心理評估

警犬-最大嘅黑社會集團

成班on9 嗌有撚用咩

咁係咪應該要俾啲後果佢地？

Push
痴撚線

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

警犬死全家

痴撚線

朱蛇表示唔公平，點解我要坐，佢地唔洗

仲好似未得同意就攞人哋個袋嚟摷

已經進化到唔駛暗角

暗角三警

幾時殉職?

影撚住都打 屌你老母

啲警察好過份 其行為簡直恐怖過黑社會

路過就比人拉埋人邊 屈打？

推到佢地仆街

亂拉人

進上報

畜牲！！！

推上去！dklm

黑社會執法
香港警察之新秩序

必推

p

吊佢老母

pish 到見報

關於琴晚旺角件事 班狗唔止明搶明打 仲打算用埋胡椒

黑警真係真係必須死
一個都不能少

屌你老尾真係把鬼火
班狗離譜到咁電視政府一哥林鄭可以隻字不提
義士比人抗眼本能反應咬狗手指就強烈譴責
呢個政府到底可以荒謬到咩地步？

號碼幾多

post咗

Cls

不定要追究到底

點撚樣唔同你地對立呀 做到咁撚樣

宵禁呀屌你老母

推上國際啦屌佢老母

仆街 黑警

屌你老母
一撚定告到佢老母變果d 死老坑黑警咁入去坐

香港驚察真係笑話
要咁多個PTU圍住個學生哥黎打
1on1都驚唔夠揪呀？

建議開新post推

真係睇到好撚嬲

香港警務處係全港最大黑社會

真係無咩人知

推上蘋果

推到變7警

好清晰個四眼仔無事無幹就變樣訓左係度
生豬肉

依家位手足點

分分鐘野都冇講過比人捉個個

推啦屌你老母

屌你老母死黑警

唔好再信散仔比人擺上檯！
佢地完全可以自由地離開呢場政府同人民之間既角力賽！
如果佢地堅持留低！就代表佢地係同人民對立！
唔好再覺得佢地可憐又或者委屈！
記住佢地點樣狠狠用棍打一批又一批既示威者！

班黑警由五年前到依家一直都無變過！
都係無一個無辜！都係要死全家架！

漆彈同漆粉唔撚一樣，p牌仔

屌 推

下次救人既時候一齊幫手枱起隻狗既四肢跑到遠一遠先放有無得諗？我地勝在人多，4人枱一隻就差唔多

個時我地得好少人係到

推呀屌

推上新聞同國際新聞

推向國際

屌你老母啊

推上reddit同國際新聞

黑警死全家呀

痴線 好嬲！！！

屌你老母臭閪依家光明正大捉埋一邊打 我屌你老母

大家唔好再叫口號 放人放人 咁叫啦
真係冇用

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

我冇嘢講

七警第二集

暗角七警第二集

back up左味

推上報麻煩記者朋友報導下

屌痴撚線 依家佢哋已經完全唔需要避忌

佢宜家都唔怕俾你見
因為根本打到係慣例

屌佢老母
成撚日打人 痴撚哂線

顏色革命

推撚到仆街

👍👍

係咪仲未有記者報？

係真係無後果
特首講既

大家記得BACKUP

快撚D推呀

唔可以白白咁比人打,一定要拉呢幾隻狗去坐監

我覺得應該整尋日警暴嘅合集
太多po好散好難跟
點落手好

push
黑警可恥

上報未

仆街黑警

721

支持

係咪要玩無差別殺人
你班陷家鏟先收科？

50495仲有無？

有冇最新情況

呢單係咪同一單？？求fact check

fuck

推左先呀！！

up

銀髮族遊行

721 金鐘見

Diu

[公投]轉場定金鐘？

屌你死黑警